有冇人試過launch product去product hunt?

有冇試過爆到上去top list